唔落床有咩可以做

打丁

上床

Sleep eat recycle

唔想啊

瞓教

Miss me bb?!

訓唔到了

kiss me